所有手足唔好黎瑪麗睇症

今日出現既狗異常地多
佢地仲拎住一箱箱飯
就咁睇至少有幾十隻狗係醫院

分左唔同小隊 今日已經見到4-5隊
每隊有4-5個藍衫 1個白衫
岩岩A&E病房有一隊人守
見佢地拎住飯上左正院七樓
可能係佢地今日個狗窩

預防瘋狗症 遠離患病犬隻

推

香港齊急救

威爾斯都有便衣狗出入

我都見到

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

，

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

即係準備使用最高武力
想打傷我地+唔比我地睇醫生

點都好啦 各位手足小心啲